點睇宋雨旗sjj喺百大美人候選list

report到佢仆街

咁靚 正路啦

唔能係啊嘛

護琦手盲撐到

講樣小娟靚佢好多..

真係又qq又令喎

樓主老母幾好屌 就係有少少鬆

陣蝗味重到

支持
我愛❤雨琦

唔意外呀

餅印

Wa都幾可愛